求20-25k Gaming + Video Editing Notebook建議

各位Ching請賜教
小弟想用黎剪下片，打下機
但啲款多到暈 決定上黎問問
我希望部電腦剪片極速、打機順就得
想要：
i7-7700 or above
Gtx 1060 or above
512GB ssd or above
16GB ram or above
Mon 120hz or above
15-17”
重量唔係問題
如果無好既選擇，最後先會揀番Macbook Pro

新xps15打爆，不過冇120mon

同埋最盡得1050ti

aero 15x冇120
gx501超左budget少少

睇睇gm501

呢部唔錯喎！
大家仲有無其他建議集思廣益下

msi gs65 8rf

呢部係咪20000-25000內機王？

8gb on broad 有d 柒
Gm501 1070啦 不過out 少少筆

唔係喎 1070 2萬5 岩岩好